批不反對 停黨鐵 封公路

想製造冇人去效果
popo 同 黨鐵都正一仆街
集會自由？ 可以同全世界講集會自由係咁樣嘅！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

兆康行去新和里3個字到